有冇人有啲野好想知，但諗到自己死果時都得唔到答案就覺得係人生遺憾？

例如海底最深處除左海棉寶寶其實係有啲咩野？

又例如人要有一個空間（地球）先存在到，地球存在係太陽系，太陽系存在係銀河系等等如此類推，咁諗既話宇宙又存在係咩野入面？

愈諗得多呢啲個人就愈SAD，因為到死果刻我都唔知個答案係咩

Sorry for 1999

好想知例如一千年後，地球無爆的話人類既科技可以去到咩地步

好想知咩動物一出世就識叫爸爸

ready player one

訓醒未

個故仔只係講緊到幾10年後已經有果個系統

咁你覺得十幾年後做唔做到

好想知富奸條仆街會唔會到我死個日都未寫到結局

人生有有冇白過

其實得，基本技術都有，但要好大開發成本同好大容量既server，而且set野唔係人人都買到，可能玩落冇個電影咁順手，你靜係諗VR加落minecraft其實已經有少少似，問題只係冇人想去開發出黎

三體 亞特蘭提斯 羊毛記 都有提議將來既人類文明科技 值得推介

我覺得ready player one個世界設定有啲不設實際 人類發展都個遊戲咁高科技 啲人仲點會為左啲錢去玩個遊戲搞到出現人類危機咁誇張
同埋好耐之前睇覺得好多bug位不過唔記得lu

從小都希望知道宇宙有沒有盡頭
如果有盡頭 外面又是甚麼呢

記得有個理論解釋點解宇宙咁大

但唔會見到一街都外星人

因為當一個高智慧文明發展到一定程度

就會向虛擬世界發展(如player one)

因為虛擬世界已經可以無限擴展同

探索

根本冇需要係現實世界咁辛苦

反而唔係呢樣sad
覺得係到死果刻，好唔想就咁呢生所有既野好似洗機咁一野delete晒

而又必要删
好唔想有呢一日

就好似坐緊火車，過左既風景一路過，你想望多2眼都冇，一路去，冇可能再望同一風景

唔係好明你個"存在"係咩意思
你講緊物理上嘅存在？
我覺得你似講緊「人類生於地球、地球生於太陽系、太陽系生於銀河系、銀河系生於宇宙、咁宇宙係點黎?」

應該係你所講既物理存在

Same

好怕死
好怕屋企人唔係度

咁你個概念有啲問題，地球唔係一個空間，地球係一個佔有空間嘅物質，太陽、行星、銀河都只係物質。空間又係另一回事。